國家隊呢 點解紅曬既

唔反抗啦
打疫苗又得
升返啦

國家隊唔洗回血呀